【突發】屯門良景有白衫人追打黑衫

2330 from 屯門 tg group
但係我唔知up 片 有冇巴打可又幫手up link

睇定d，未必係手足

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

大家想多D人響應聽日罷工
可以多D廣傳

push

Wa diu

有片就直接share 片
得張圖你作故仔都得，點解有片要share 圖？
大家勿輕易相信

有link 不過好唔清

對唔住 已證實係街童嬉戲 有互叫名